武力升級，文宣進場

依家係翻版64啊
我地要文宣強調我地武力升級嘅合理性
係中央同林政容許警黑合作
係中央挑起戰爭
係中央破壞一國兩制
係中央破壞社會秩序
係中央目無法紀
係中央草菅人命
係中央令到香港天怒人怨 生靈塗炭
然後我地要升級

記住唔好今日係機場唔好先郁手
唔好被旅客挑釁

如果遇到黑警驅趕及放催淚彈
我要機場全部人圍毆佢哋！死都要圍毆佢哋。

自推

唔識起標題

有冇人未訓

血債血償

公安治港，六四屠城！

經歷中共殖民二十年
今日香港正式淪陷

唔係帶風向

光復香港，時代革命

我覺得文宣要重點指出黑警罪証。係佢地將成個運動推向武力。大家都想將武力升級。如果我地無預告話將武力升級。咁就俾人入左先

係林奠指示黑警，記住係 林奠

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

吊醒香港人！

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

我要全民覺醒！

主線係中共、港共
副線打狗